以後播中國國歌嘅時候要唱《願榮光歸香港》！

琴日喺大球場播中國國歌嘅時候
雖然係俾人知道我哋好唔愛國
但係有冇人有同感
覺得成件事有少少低俗......？
我哋應該唔好好似啲藍絲五毛咁低俗
唔好成為佢地嘅同類

光復香港 時代革命

推